如何成為飛機師？

想做飛機師
有冇人知有咩途徑可以入行

正解

認真問緊

知你鍾意啦

一日玩18粒鐘就可以做

google 飛機師

你地真係好無聊

你試下 全部都係1718年資料

除褲, 拎出你對手揸住支控制桿
Enjoy飛行嘅感覺吧

非gay師

Cx年年都有請 最新一批準備過澳洲training

google 飛機師 2019

飛機師變咗打飛機師。

必先學識打飛機

你咁伸手法，就知你唔會做到

廢青打飛機就有你份

大家同目標 留個tg一齊傾

你留

Jjbjbss

google 幫到你
如果google都唔識用我好難想像你點去飛一架airbus
自己去google吓cadet pilot programme啦

入行途徑得三個姐
1.airline’s cadet pilot programme
2.去外國自費學飛
3. 你係外國籍嘅 可以考慮入空軍
連自己去google都唔識 仲話想做飛機師

國泰, Cadet Program
其他可能provide training, 如果冇要自己考CPL